而家畀黑警用cam影咗嘅人,遲啲都要入集中營!

所以叫咗你哋唔好出去送頭,

連登成日出啲po叫你出去嗰啲人, 其實係黑警, 拍片收集人頭將來都要入集中營!

呢啲都係而家新疆嘅sop.

後生仔一係著草, 一係一命填一命, 唔好戇鳩鳩咁樣白白送死.

講到冇比cam 影到就唔使入集中營

一齊集中營見啦

冇畀cam影到嘅, 點送集中營?
佢都唔知你係黃定藍

藍唔會路過俾CAM影到?
大陸人都係中環食lunch行過啦

大陸人不嬲免役

幾時產生左藍底就唔洗入集中營既錯覺

支持納粹既猶太人係咪唔使死？